其實我係咪只係水泡

講下背景先 同女朋友拍咗拖八個月
佢同我拍拖前同ex分咗手三四個月 原因係條仆街仔偷食
我知佢都唔開心咗好耐 啱啱開始一齊嘅時候都仲會成日提起條撚樣 每次鬧交都攞佢嚟同我比較 又話人好識氹佢
其實我真係好介意 我已經講過好多次唔想佢再提
我一直忍讓 原諒 即使佢平時點發我脾氣 我都無放棄過
但我換嚟嘅 只係每次鬧交 佢就用分手嚟刺激我

經歷咗依幾個月 我哋少咗鬧交 我以為情況已經穩定 點知上星期又發現佢private ig post咗張同ex嘅相 話佢永遠留係記憶 我果下真係嬲到著哂火 自己走咗 後來佢喊哂咁打電話嚟話知錯 我原諒咗佢 又話唔會再諗起 到咗今日 我又好似發現佢又unblock ex ig 睇完再block返

其實 係咪唔應該再做傻仔 雖然我真係好愛佢 想同佢結婚建立家庭 但我真係接受唔到個老婆嘅心入面有第二個人

又未必係水泡 但佢最愛個個一定唔係你囉

咁你覺得我應該點做好

頂多排囉，頂唔順就分手。

方力申/鄧麗欣 - 好好戀愛

八個月了 我仲唔夠耐性嗎

因為你女友唔係fufu姐

佢咁樣似依賴多過鐘意喎

我諗佢ex 搵佢打友宜波佢都仆出去

其實你自己都已經知個答案啦

未放低ex真係唔好同人開始

走啦 拎返少許尊嚴

G

屌，入黎為左睇樓主叫雞無帶套條野生水泡

入黎睇完頭幾句，都仲有一絲希望係樓主條女個ex派帽，惹撚到樓主條野生水泡

屌你老味，睇曬先知係水泡 ，

屌 我情況同樓主好似 條女根本就未放低但又要同我開始

講真, 頂唔住就分啦, 條刺一世都喺度

利申 過來人

對你又唔係唔鐘意既 只係上一個更好

同你情況一樣
其實你一早知答案 比d勇氣面對
我就啱啱醒 要痛都痛過 喊亦喊過
你都係時候醒 下個會更好
記得 佢搵返你都唔好心軟
佢始終最愛唔係你 唔會珍惜你
共勉之

分啦
最愛唔係你
搵個人幫手過日子